（短文 今日同自願被物化既女人打左個車輪

今日坐地鐵，見到個靚模 同緊佢條仔拖緊手仔
咁我見到條女咁正 淨係拖手仔浪費哂 我一手拉條女過黎 用我條脷
塞入佢把口到 轉左幾秒鐘之後 我感受條女濕軟嘅嘴唇 我隻手都由下而輕輕撫摸佢苗條嘅身材………
之後條毒撚 見到我咁進取佢都俾我嚇到呆咗幾秒之後 先開口話“你做咩嘴我條女”呀
然後 我話 “你條女出過d色情寫真嫁 都叫做自願被物化 選擇父權社會取得紅利 根據大學研究 咁已經係商品嫁啦 既然係商品 點解唔可以俾我摸 你有冇見過賣衫既唔俾摸呀 ”

結果佢兩個都俾我講既理論拋窒咗 之後我頭也不回離開依個 屬於已經過去既地鐵車廂。
車門關上嗰一剎那 佢兩個依然望住我既成熟背影 隨著列車開出慢慢消失……
完

無是咁的
0分

第一次寫鹽故 俾下面

樓主借個位黎pin可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

成件事太ff，無乜遐想空間

最尾果段唔差掛
利申 中文dse得2

係咪講fufu